# pro.finansy_test_task

### Здравстуйте! Меня зовут Соколов Егор. В этом репозитории вы можете найти моё решение вашего тестового задания. В своём решении я использовал API "Тинькофф Инвестиций", соответственно, в качестве брокера я взял Тинькофф. 

## Как запустить скрипт? 
1. Создайте файл **.env** в корневой папке;
2. укажите свой Tinkoff API токен в формате `API_TOKEN="your_api_token"` в файле **.env**;
3. установите удобным для вас способом библиотеки из **requirements.txt**;
4. запустите скрипт **main.py** .

## Пример работы
![image info](imgs/example.png)
